Lg 機用 3叔線叉電慢

聽人講話3叔原裝線叉lg機, 會特別慢。 真???

假。

此post已完。

啲人話Samsung線叉唔到iPhone

Pixel3XL咁廢 Pixel首席打手點算？